Ze uitgerekt zelf op uw tenen en uit over de rand van de paddenstoel, en haar ogen onmiddellijk aan die van een grote rups, die zat op de top met zijn armen gevouwen, rustig roken een lange hookah en niet het kleinste mededeling van haar of van iets anders.
